呢隻係咩黎？

一返到黎就見佢死左係地下
大過五蚊銀 個身咁粗爆
利申 養兔仔所以地下有草

魔魯風

巴他蝶

蚊

蝗

成隻迷你蝙蝠咁

咁大隻蚊？

咪嚇我

林鄭月蛾

咁污糟

咁岩個兔籠係櫃上面 啲草成日跌落地 日日返屋企都會掃地架

黃之蜂